要求凍結何君堯議員所有銀行戶口!!

鑑於近日何君堯議員與三合會成員有親密接觸(有圖為証,絕非誹謗!),小弟忽發奇想地相信 何議員戶口竹木有可能/極大機會有筆大額交易,相信其交易應與洗黑錢有關,但冇根據.
在此出POST尋求相關專業人士提出意見,向各大銀行要求凍結何議員戶口及其交易戶口,並徹查戶口.
一名學生上

釘咗 律師牌先

唔洗分先後，一次過做晒佢